放二手iPhone8 plus

如題 價錢再傾
within warranty換咗新機先想賣
有意留tg

500要

我有部256gb 8plus + 11個月原廠保養
放 $3000

樓主會唔會放得平過我

5蚊收

咩色咩容量都唔講

金色 64GB
第一次po呢啲野 屌細力啲

點解要咁做

留tg

有興趣

女仔機加$100收

行定水

$501

$1000收

行貨 Apple store買

真係咁低價咩

連登放都係想打個和，開開心心放機

1800收咗佢

起馬要有跡底底啦清

$1200

幾錢容量幾大有無損壞咩色[membr][/member]+852 6487 1602[member][/memb

留電話係咩事

2000$ tg

聯絡你